塞緊車既朋友入黎

大家冇野做可以開一開個窗 大叫 林鄭你個仆街搞到香港咁撚樣！！ 幫手製造民意

自推

推

如果聽到有人咁叫 大家係隔離就和應下

Tui